{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.918558,
          52.407941
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Chorągiew Wielkopolska ZHP im. Powstańców Wielkopolskich 1918-19",
        "ikona": "j_zielen_A",
        "html": "&nbsp;\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">Harcerski Kr\u0105g Akademicki SKIPP<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>przewodnicz\u0105ca - pwd. Karolina Sier\u017Cant HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"http:\/\/www.skipp.poznan.pl\/\">http:\/\/www.skipp.poznan.pl\/<\/a>;\u00A0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/hkaskipp\">https:\/\/www.facebook.com\/hkaskipp<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.920689,
          52.990774
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Chodzież",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Chodzie\u017C:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>11 DW \"Zo\u015Bka\"\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy pwd.\u00A0Wojciech M\u0105ka<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">11 DW \"Zo\u015Bka\"\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd.\u00A0Wojciech M\u0105ka<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Jedyna dru\u017Cyna w\u0119drownicza. Jeste\u015Bmy mili, m\u0105drzy, pomocni, atrakcyjni i oczywi\u015Bcie skromni.\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.984203,
          52.479565
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Czerwonak im. Wojska Polskiego",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Czerwonak:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>Pr\u00F3bna DW w Czerwonaku\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy pwd. Konrad B\u0142aszak HO<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">Pr\u00F3bna DW w Czerwonaku<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Konrad B\u0142aszak\u00A0HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0https:\/\/www.facebook.com\/druzynawedrowniczaczerwonak\/<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Cze\u015B\u0107! Jeste\u015Bmy now\u0105 dru\u017Cyn\u0105 i dopiero uczymy si\u0119 bycia w\u0119drownikami, wi\u0119c z ch\u0119ci\u0105 poznamy inne dru\u017Cyny, kt\u00F3re podobnie jak my zaczynaj\u0105 t\u0119 przygod\u0119 lub te\u017C te z wi\u0119kszym do\u015Bwiadczeniem. Od Was ch\u0119tnie nauczymy si\u0119 czym jest w\u0119drownictwo, a w zamian mo\u017Cemy zaoferowa\u0107 sporo dobrego humoru, du\u017Co pasji do harcerstwa i odrobin\u0119 szalonego nastawienia do \u017Cycia.<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<h3><\/h3>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.603354,
          52.531245
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Gniezno im. Bolesława Chrobrego",
        "ikona": "j_zielen_4",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Gniezno:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>6 DW \u201ESzafa Gra!\u201D<\/em> - dru\u017Cynowy pwd. Bart\u0142omiej Kory\u0142o<\/li>\r\n \t<li><em>17 DW \u201EBi-Pi\u201D<\/em> - dru\u017Cynowa sam. Katarzyna Pluci\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>44 DW \u201EKrzemie\u0144 66\u2033 im. hm. Floriana Marciniaka<\/em> - dru\u017Cynowy pwd. Tomasz Lema\u0144ski<\/li>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy przy 51 WDH w Zdziechowie -<\/em>\u00A0patrolowa dh.\u00A0Alicja Waszak<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">6 DW \"Szafa Gra!\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd.\u00A0Bart\u0142omiej Kory\u0142o<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">17 DW \"Bi-Pi\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa -\u00A0sam. Katarzyna Pluci\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">44 DW \"Krzemie\u0144 66\" im. hm. Floriana Marciniaka<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Tomasz Lema\u0144ski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol w\u0119drowniczy przy 51 WDH w Zdziechowie <\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>patrolowa dh.\u00A0Alicja Waszak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.499874,
          51.968253
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Jarocin im. Lotnictwa Polskiego",
        "ikona": "j_zielen_2",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Jarocin:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>8 DW \"Siula Grande\"<\/em> - dru\u017Cynowa dh.\u00A0Marta P\u00F3\u0142rolniczak<\/li>\r\n \t<li><em>11 DW im. Jana Paw\u0142a II<\/em><\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">8 DW \"Siula Grande\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa - dh. Marta P\u00F3\u0142rolniczak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">11 DW im. Jana Paw\u0142a II<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa - ...<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<h3><\/h3>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.079975,
          51.751296
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Kalisz im. ks. hm. Stanisława Piotrowskiego",
        "ikona": "j_zielen_4",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Kalisz:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>23 DW \"CARPE DIEM\" (Pleszew)<\/em> - dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Natalia Perli\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>31 KDW NS\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Maria Szambelan<\/li>\r\n \t<li><em>47 DW \"Popio\u0142y\"\u00A0im. phm. Franciszka Brody (Nowe Skalmierzyce<\/em>) - dru\u017Cynowy pwd. Andrzej Ma\u0107kowiak<\/li>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy przy 62 KDHS \"Brzoza\"\u00A0im. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego<\/em> - patrolowa pwd. Dominika Kula<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">23 DW \"CARPE DIEM\" (ZD Pleszew)<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa - pwd. Natalia Perli\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/23DWCD\">https:\/\/www.facebook.com\/23DWCD<\/a>;\u00A0<a href=\"http:\/\/www.pleszew.zhp.wlkp.pl\/druzyny\/23DW.html\">http:\/\/www.pleszew.zhp.wlkp.pl\/druzyny\/23DW.html<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Przygoda i wyzwanie to dla nas chleb powszedni! Do\u0142\u0105cz a si\u0119 przekonasz.<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">31 KDW NS<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa - pwd. Maria Szambelan<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">47 DW \"Popio\u0142y\"\u00A0im. phm. Franciszka Brody (ZD Nowe Skalmierzyce)<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy -\u00A0pwd. Andrzej Ma\u0107kowiak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol\u00A0w\u0119drowniczy przy 62 KDHS \"Brzoza\"\u00A0im. Stefana Szolc-Rogozi\u0144skiego<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>patrolowa -\u00A0pwd.\u00A0Dominika Kula<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<a href=\"http:\/\/www.brzoza.org.pl\">http:\/\/www.brzoza.org.pl<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.986585,
          51.275918
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Kępno im. Wojska Polskiego",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w K\u0119pnie lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.63323,
          52.20488
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Koło im. Kazimierza Wielkiego",
        "ikona": "j_zielen_4",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Ko\u0142o:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>1 DW -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy dh\u00A0Jaros\u0142aw Wozi\u0144ski<\/li>\r\n \t<li><em>2 DW -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Marta Cicha<\/li>\r\n \t<li><em>2 DW \"Le\u015Bny Ogr\u00F3d\" -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Bogumi\u0142a Cichomska<\/li>\r\n \t<li><em>4 DW -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Beata Nowicka<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">1 DW\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0dh Jaros\u0142aw Wozi\u0144ski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">2 DW\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Marta Cicha<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">3 DW \"Le\u015Bni Ogr\u00F3d\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Bogumi\u0142a Cichomska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">4 DW<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0dh. Beata Nowicka<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.281783,
          52.234464
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Konin im. Szarych Szeregów",
        "ikona": "c_zielen_3",
        "html": "<p style=\"text-align: left;\"><\/p>\r\n<p style=\"text-align: left;\"><\/p>\r\n<span style=\"color: #008000;\"><strong>namiestnik w\u0119drowniczy Hufca ZHP Konin<\/strong><em><strong>\u00A0- phm. Marcin Osuch HR<\/strong><\/em><\/span>\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Konin:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>13 KDW \"Wadery\"\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Wiktoria Pawlikowska HO<\/li>\r\n \t<li><em>24 KDW\u00A0\"Feniks o Brzasku\" im.gen. R. Baden-Powella -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa pwd. Paulina Osuch HO<\/li>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy przy dru\u017Cynie\u00A069 WKDH \"Prze\u0142\u0119cz\" im. Janka Bytnara \"Rudego\" -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy pwd. Jacek Cie\u015Blak<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<!--more-->\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n<a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NWHK.png\"><img class=\"wp-image-333 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/NWHK-300x200.png\" alt=\"nwhk\" width=\"800\" height=\"532\" \/><\/a>\r\n\r\n&nbsp;\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Jeste\u015Bmy namiestnictwem stworzonym z 2 dru\u017Cyn w\u0119drowniczych oraz zast\u0119pu w\u0119drowniczego przy dru\u017Cynie wielopoziomowej. S\u0105 to 13 KDW \"Wadery\", 24 KDW \"Feniks o Brzasku\" im.gen. R.Baden-Powella oraz 69 WKDH \"Prze\u0142\u0119cz\" im. Janka Bytnara \"Rudego\". Ka\u017Cda z tych dru\u017Cyn mo\u017Ce si\u0119 pochwali\u0107 co najmniej 10-letni\u0105 histori\u0105 wywodz\u0105c si\u0119 pierwotnie z zast\u0119p\u00F3w starszoharcerskich. Obie DW dzia\u0142aj\u0105 przy szczepach i w wi\u0119kszo\u015Bci stanowi\u0105 kadr\u0119 gromad i dru\u017Cyn naszych hufc\u00F3w. Nie kisimy si\u0119 we w\u0142asnym towarzystwie, dlatego spotka\u0107 mo\u017Cna nas na wZlocie czy Watrze. Co roku organizujemy tak\u017Ce tematyczne Andrzejki W\u0119drownicze oraz staramy si\u0119 robi\u0107 jakie\u015B akcje oko\u0142oletnie. Mamy przy namiestnictwie KSW, kt\u00F3re otwiera nawet HR-y!! Powoli pniemy si\u0119 ku mistrzostwu, dlatego mamy program #SuperW\u0119drownik oraz zamierzamy rozszerzy\u0107 nasze dzia\u0142ania :)<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">13 KDW \"Wadery\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Wiktoria Pawlikowska HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">24 KDW\u00A0\"Feniks o Brzasku\" im.gen. R. Baden-Powella<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Paulina Osuch HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol w\u0119drowniczy przy 69 WKDH \"Prze\u0142\u0119cz\" im. Janka Bytnara \"Rudego\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Jacek Cie\u015Blak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.638064,
          52.082216
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Kościan im. hm. Floriana Marciniaka",
        "ikona": "j_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Ko\u015Bcian:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>50 DW \u201EWagabunda\u201D -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa dh. Maria Pluta<\/li>\r\n \t<li><em>1 DW \u201EFilipinki \u2013 TO MY\u201D -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy dh\u00A0Filip Kasprzak<\/li>\r\n \t<li><em>100 Dry\u017Cyna Starszoharcerska W\u0119drownicza\u00A0-\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy dh\u00A0Jan Przybylski<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">50 DW \"Wagabunda\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh. Maria Pluta<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">1 DW \"Filipinki - TO MY\"\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy dh Filip Kasprzak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">100 Dru\u017Cyna Starszoharcerska W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy dh Jan Przybylski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<h3><\/h3>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.457042,
          51.82751
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Koźmin Wielkopolski im. Strajku Szkolnego Dzieci Koźmińskich 1906/07",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Ko\u017Amin Wielkopolski:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>4 DSH \" Trapery\"\u00A0 -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa dh. Michalina Maleszka<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">4 DSH \"Trapery\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Michalina Maleszka<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.085038,
          52.251543
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Kórnik im. Tytusa Hrabiego Działyńskiego",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w K\u00F3rniku lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.438838,
          51.690962
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Krotoszyn im. Powstańców Wielkopolskich",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Krotoszyn:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>49 DW \"Le\u015Bna M\u0105dro\u015B\u0107\u201D im. Ernesta Thompsona Setona -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Marcin Szotkiewicz HO<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">49 DW \"Le\u015Bna M\u0105dro\u015B\u0107\" im. Ernesta Thompsona Setona<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Marcin Szotkiewicz HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"http:\/\/wedrownik49.blog.pl\/\">http:\/\/wedrownik49.blog.pl\/<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Jedyna DW w naszym mie\u015Bcie, mieszanka wybuchowych indywidualist\u00F3w ze specyficznym poczuciem humoru.<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.561408,
          51.840238
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Leszno im. Żołnierzy Garnizonu Leszczyńskiego",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Leszno:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>1 Leszczy\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy\u00A0dh\u00A0Pawe\u0142 Gorszki<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">1 Leszczy\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0dh Pawe\u0142 Gorszki<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.118026,
          52.320655
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Nowy Tomyśl im. Emilii Sczanieckiej",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP\u00A0Nowy Tomy\u015Bl:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>19 DH \"Buki\" im. Aleksandra Kami\u0144skiego -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy\u00A0dh\u00A0Krystian Dybek<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">19 DH \"Buki\" im. Aleksanda Kami\u0144skiego<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0dh\u00A0Krystian Dybek<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.810754,
          52.647919
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Oborniki Wielkopolskie im. Jana Miękusa",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Obornikach lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.816297,
          51.647531
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Ostrów Wielkopolski im. II Armii Wojska Polskiego",
        "ikona": "c_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<span style=\"color: #008000;\"><strong>namiestnik w\u0119drowniczy Hufca ZHP Ostr\u00F3w Wielkopolski<\/strong><em><strong>\u00A0- pwd. Sonia Szczepaniak<\/strong><\/em><\/span>\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Ostr\u00F3w Wielkopolski:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>7 DW im. Boles\u0142awa Krzywoustego (Szczep Wigry)\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy pwd. Andrzej Szusterkiewicz<\/li>\r\n \t<li><em>13 Turystyczna Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \u201EKOT-y\u201D -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Klaudia Woszczy\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>100 Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \"Horyzont\" im. gen. Roberta Baden-Powella -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy pwd. Dawid Binek<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">7 DW im. Boles\u0142awa Krzywoustego (Szczep Wigry)<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd.\u00A0Andrzej Szusterkiewicz<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">13 Turystyczna Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \"KOT-y\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh. Klaudia Woszczy\u0144ska\u00A0<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">100\u00A0Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \"Horyzont\" im. gen. Roberta Baden-Powella <\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Dawid Binek<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Dru\u017Cyna w\u0119drownicza, do\u015B\u0107 spora. Zrzesza w\u0119drownik\u00F3w, jak i osoby troch\u0119 ponad wiekiem w\u0119drowniczym. Wielcy \"\u017Cartownisie\". Bardzo mi\u0142a atmosfera w niej panuje.<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.122341,
          51.508386
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Ziemi Ostrzeszowskiej im. Szarych Szeregów",
        "ikona": "j_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<span style=\"color: #008000;\"><strong>namiestnik w\u0119drowniczy Hufca ZHP Ziemi Ostrzeszowskiej<\/strong><em><strong>\u00A0-\u00A0dh Jakub Reczulski<\/strong><\/em><\/span>\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP\u00A0Ziemi Ostrzeszowskiej:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>11 DW \"Inka\" im. Danuty S\u0119dzik\u00F3wny\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Maja Grabowska<\/li>\r\n \t<li><em>DW \"Wataha\" -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Szymon Kasprzyk<\/li>\r\n \t<li><em>1 DW \"RAB\" -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy pwd. Narcyz Przybylski<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">11 DW \"Inka\" im. Danuty S\u0119dzik\u00F3wny<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd.\u00A0Andrzej Szusterkiewicz<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/11-Dru%C5%BCyna-W%C4%99drownicza-INKA-im-D-Siedzik%C3%B3wny-w-Ostrzeszowie-126220087481612\">https:\/\/www.facebook.com\/11-Dru%C5%BCyna-W%C4%99drownicza-INKA-im-D-Siedzik%C3%B3wny-w-Ostrzeszowie-126220087481612<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">DW \"Wataha\"\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Szymon Kasprzyk<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">1 DW \"RAB\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Narcyz Przybylski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.737102,
          53.156141
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Piła im. Stanisława Staszica",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Pile\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.205775,
          51.738703
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Powiatu Kaliskiego w Opatówku im. Aleksandra Kamińskiego",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Opat\u00F3wku\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.875188,
          52.390858
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań-Grunwald im. Zwycięzców Grunwaldu",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Pozna\u0144-Grunwald:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy \"Brygada\" przy\u00A0100 PDH im. gen. Stanis\u0142awa Maczka<\/em>\u00A0-\u00A0patrolowa\u00A0dh. Natalia Myszka<\/li>\r\n \t<li><em>101 PDW <\/em>- dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Marta Broda<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol\u00A0w\u0119drowniczy \"Brygada\" przy\u00A0100 PDH im. gen. Stanis\u0142awa Maczka<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>patrolowa dh. Natalia Myszka<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"http:\/\/100pdh.pl\/index.php?dzial=main\">http:\/\/100pdh.pl\/index.php?dzial=main<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Jeste\u015Bmy patrolem w\u0119drowniczym, kt\u00F3ry dopiero zaczyna przygod\u0119 z w\u0119drownictwem. Jeste\u015Bmy dobrze zgranym zespo\u0142em, kt\u00F3ry lubi podejmowa\u0107 wyzwania.<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">101 PDW<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Marta Broda<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n\r\n<h3><\/h3>\r\n<h3><\/h3>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.908438,
          52.429244
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań-Jeżyce im. Stefana Czarnieckiego",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Pozna\u0144-Je\u017Cyce:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy \"Chimera\" przy 88 PDHS \"Dragon\"\u00A0-\u00A0<\/em>patrolowa\u00A0dh. Kaja Niedziela<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol\u00A0w\u0119drowniczy \"Chimera\" przy 88 PDHS \"Dragon\"\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>patrolowa dh. Kaja Niedziela<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Jeste\u015Bmy zast\u0119pem w\u0119drowniczym dzia\u0142aj\u0105cym przy 88 PDHS \"Dragon\". Jeste\u015Bmy do\u015B\u0107 \u015Bwie\u017Cym tworem, ale staramy si\u0119 tworzy\u0107 jedno\u015B\u0107 i pracowa\u0107 zgodnie z metodyka. Zrzeszamy g\u0142\u00F3wnie osoby funkcyjne ze szczepu.<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.949944,
          52.393337
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań – Nowe Miasto im. Bolesława Chrobrego",
        "ikona": "j_zielen_7",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Pozna\u0144-Nowe Miasto:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>Dru\u017Cyna Integracyjna Nieprzetartego Szlaku \"Cisza\"<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa\u00A0phm. Joanna Cieszy\u0144ska-Promi\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>2PDH \"Komandorzy\" im. Kazimierza Wielkiego\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Jan Sukiennik<\/li>\r\n \t<li><em>9 \u015ASDH \u00A0\"D\u0105browa\" im. Olgi i Andrzeja Ma\u0142kowskich -<\/em> dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Przemys\u0142aw G\u00F3rny<\/li>\r\n \t<li><em>45 PDH \"B\u00F3r\" im gen. Stanis\u0142awa Sosabowskiego<\/em> - dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Klaudia Durowicz<\/li>\r\n \t<li><em>65 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna Starszoharcerska i W\u0119drownicza \"Czeremcha\" - <\/em>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Kajetan Stefa\u0144ski<\/li>\r\n \t<li><em>444 PDH \"Jar\" -\u00A0<\/em>pwd. Monika Lema\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>434 PDH \"Orejana\" - <\/em>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Weronika Grat\/ patrolowa patrolu w\u0119drowniczego\u00A0pwd. Agata Pruss<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">Dru\u017Cyna Integracyjna Nieprzetartego Szlaku \"Cisza\" <\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0phm. Joanna Cieszy\u0144ska-Promi\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">2PDH \"Komandorzy\" im. Kazimierza Wielkiego<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Jan Sukiennik<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">9\u00A0\u015ASDH \u00A0\"D\u0105browa\" im. Olgi i Andrzeja Ma\u0142kowskich<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Przemys\u0142aw G\u00F3rny<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">45\u00A0PDH \"B\u00F3r\" im gen. Stanis\u0142awa Sosabowskiego<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Klaudia Durowicz<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">65\u00A0Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna Starszoharcerska i W\u0119drownicza \"Czeremcha\" <\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Kajetan Stefa\u0144ski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">444 PDH \"Jar\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Monika Lema\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">434\u00A0PDH \"Orejana\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Weronika Grat\/ patrolowa patrolu w\u0119drowniczego\u00A0pwd. Agata Pruss<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"http:\/\/www.lesni.fla.pl\/\">http:\/\/www.lesni.fla.pl\/<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">Dawniej wielopoziomowa i \u017Ce\u0144ska dru\u017Cyna, obecnie po fuzji dru\u017Cyna koedukacyjna z du\u017Cym potencja\u0142em i energi\u0105, ale tak\u017Ce ze swoimi problemami.<\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.934297,
          52.421417
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań – Stare Miasto „Piast” im. Powstańców Wielkopolskich 1918/19",
        "ikona": "j_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Pozna\u0144-Stare Miasto:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>159 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa pwd. Aleksandra Piskorska<\/li>\r\n \t<li><em>176 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza\u00A0 <\/em>- dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Krzysztof Wobszal<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">159\u00A0Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Aleksandra Piskorska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">176\u00A0Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Krzysztof Wobszal<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.894503,
          52.412512
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań-Śródmieście „Siódemka” im. hm. Sylwestra Wietrzykowskiego",
        "ikona": "j_zielen_8",
        "html": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.914167,
          52.389359
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań-Wilda im. Jana Kasprowicza",
        "ikona": "c_zielen_5",
        "html":"&nbsp;\r\n\r\n<span style=\"color: #008000;\"><strong>namiestnik w\u0119drowniczy Hufca ZHP Wilda<\/strong><em><strong> - pwd. Sebastian Kubiak<\/strong><\/em><\/span>\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Wilda:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>18 PDHw \u201EPRETORIA\u201D im. gen. Tadeusza Kutrzeby<\/em> - dru\u017Cynowy pwd.\u00A0Sebastian Kubiak<\/li>\r\n \t<li><em>74 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \"Lewe Skrzyd\u0142o\" im Dywizjonu 303<\/em>\u00A0- dru\u017Cynowy pwd. Jakub Figaj<\/li>\r\n \t<li><em>93 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy\u00A0odkr. Jan Biber<\/li>\r\n \t<li><em>33 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna Harcerska W\u0119drownicza \u201EGoliard\u201D\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy\u00A0pwd. J\u0119drzej Krauze<\/li>\r\n \t<li><em>92 PDH \u201EOrze\u0142\u201D im. 3 Kompanii \u201EAGAT\u201D (patrol w\u0119drowniczy) -\u00A0<\/em>pwd. Jakub S\u0119dziak<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">18 PDHw \u201EPRETORIA\u201D im. gen. Tadeusza Kutrzeby<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd.\u00A0Sebastian Kubiak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<a href=\"http:\/\/18pdhw.poznan-wilda.pl\/\">http:\/\/18pdhw.poznan-wilda.pl\/<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Samodzielna dru\u017Cyna w\u0119drownicza \u017Ce\u0144ska prowadzona przez dru\u017Cynowego m\u0119\u017Cczyzn\u0119.<\/p>\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">74 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \"Lewe Skrzyd\u0142o\" im Dywizjonu 303<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Jakub Figaj<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/74pdw\">https:\/\/www.facebook.com\/74pdw<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px; text-align: justify;\">M\u0142oda, aktywna dru\u017Cyna. Co nas wyr\u00F3\u017Cnia? FILMY (tworzymy ro\u017Cne, ciekawe, tematyczne filmy), W\u0118DR\u00D3WKA (na ka\u017Cdy mo\u017Cliwy spos\u00F3b) oraz SILNE WI\u0118ZI.<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">93 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0odkr. Jan Biber<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">33 Pozna\u0144ska Dru\u017Cyna Harcerska W\u0119drownicza \u201EGoliard\u201D\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. J\u0119drzej Krauze<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">92 PDH \u201EOrze\u0142\u201D im. 3 Kompanii \u201EAGAT\u201D (patrol w\u0119drowniczy)<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>pwd. Jakub S\u0119dziak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<a href=\"www: 92pdh.poznan-wilda.pl\">www: 92pdh.poznan-wilda.pl<\/a>;\u00A0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/92PDHPrzezyjToSam\/\">https:\/\/www.facebook.com\/92PDHPrzezyjToSam\/<\/a><\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px; text-align: justify;\">Nasza dru\u017Cyna dzia\u0142a nieprzerwanie od 2002r. przy ZSO 4 na os. Czecha. Liczymy obecnie ok 60 os\u00F3b podzielnych na 3 piony (m\u0142odszy, HS, w\u0119drowniczy), mamy obecnie 8 w\u0119drownik\u00F3w. Jeste\u015Bmy dru\u017Cyn\u0105 w kt\u00F3rej ka\u017Cdy znajdzie co\u015B dla siebie, czynnie uczestniczymy w imprezach sportowych, para-militarnych czy survivalowych jeste\u015Bmy bardzo otwarci na wszelkiej ma\u015Bci doznania. Nie organizujemy cyklicznie \u017Cadnej imprezy - jeste\u015Bmy dru\u017Cyn\u0105 zadaniowc\u00F3w, ludzi od brudnej roboty - my nie pytamy jak, pytamy na kiedy. \u015Arednio co dwa tygodnie uczestniczymy w jakim\u015B wydarzeniu harcerskim, jednak r\u00F3wnie mocno staramy si\u0119 bra\u0107 udzia\u0142 w innych eventach organizowanych poza ZHP. Co roku wyje\u017Cd\u017Cam na 3 tygodniowy ob\u00F3z sta\u0142y oraz Nasz pion w\u0119drowniczy, uczestniczy z przerwami od kilku lat w \"W\u0119drowniczej Watrze\".<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">\u00A0<a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/92PDH_Orze\u0142.jpg\"><img class=\"wp-image-302 aligncenter\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/92PDH_Orze\u0142-300x177.jpg\" alt=\"92pdh_orzel\" width=\"10\" height=\"10\" \/><\/a><\/p>\r\n<\/blockquote>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.903442,
          52.394055
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Poznań-Rejon im. Szarych Szeregów",
        "ikona": "j_zielen_4",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Pozna\u0144-Rejon:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>2 Puszczykowska DW \"Hemider\"<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa\u00A0dh.\u00A0Zuzanna Mazurek<\/li>\r\n \t<li><em>17 M\u0119ska DW \"Grom\" z Mosiny\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy dh\u00A0Marcin Pilarski<\/li>\r\n \t<li><em>9 DW \"Agricola\" z Mosiny -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Paulina Ludwiczak<\/li>\r\n \t<li><em>22 DW \"Impeesa\" z Komornik -\u00A0<\/em>dru\u017Cynowy\u00A0phm. Mateusz Rochowiak<\/li>\r\n \t<li><em>30 DW z Dopiewa\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy dh\u00A0Marek Florczak<\/li>\r\n \t<li><em>35 Lubo\u0144ska DW \"Feniks\"\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowa dh.\u00A0Zauzanna Skrok<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">2\u00A0Puszczykowska DW \"Hemider\" <\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Zuzanna Mazurek<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">17\u00A0M\u0119ska DW \"Grom\" z Mosiny<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0dh\u00A0Marcin Pilarski<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">9\u00A0DW \"Agricola\" z Mosiny<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0dh.\u00A0Paulina Ludwiczak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">22\u00A0DW \"Impeesa\" z Komornik<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy phm. Mateusz Rochowiak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">30\u00A0DW z Dopiewa<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0dh\u00A0Marek Florczak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">35\u00A0Lubo\u0144ska DW \"Feniks\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0dh.\u00A0Zauzanna Skrok<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.858875,
          51.615748
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Rawicz im. Saperów Wojska Polskiego",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Rawiczu\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.585171,
          52.604527
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Szamotuły im. Armii „Poznań”",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Szamotu\u0142ach\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.530492,
          52.013583
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Śmigiel im. dr. Franciszka Witaszka",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w \u015Amiglu\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.023713,
          52.096121
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Śrem im. „Mazurka Dąbrowskiego”",
        "ikona": "j_zielen_2",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP \u015Arem:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>6 \u015ADW \u201ELe\u015Bna Brygada\u201D<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa\u00A0dh. Anna W\u00F3jcik<\/li>\r\n \t<li><em>20 \u015ADSH \"Iskra\" <\/em>- dru\u017Cynowa dh.\u00A0Karina Miko\u0142ajczyk<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">6 \u015ADW \"Le\u015Bna Brygada\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh.\u00A0Anna W\u00F3jcik<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">20 \u015ADSH \"Iskra\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh. Karina Miko\u0142ajczyk<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.281037,
          52.223772
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Środa Wielkopolska im. gen. Jana Henryka Dąbrowskiego",
        "ikona": "j_zielen_2",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP \u015Aroda Wielkopolska:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>2 DW \u201EZielone Berety\u201D<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowy\u00A0\u0107w. Micha\u0142 Narojczyk<\/li>\r\n \t<li><em>11 DW \u201EFeniks\u201D\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowa HO Marta Kuderska<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">2\u00A0DW \u201EZielone Berety\u201D<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0\u0107w. Micha\u0142 Narojczyk<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">11\u00A0DW \u201EFeniks\u201D\u00A0<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa HO Marta Kuderska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.458274,
          53.037922
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Trzcianka im. ppor. Emilii Gierczak",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Trzcianka:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>1 Wiele\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa\u00A0pwd. Aleksandra Grabowska<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">1 Wiele\u0144ska Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa pwd. Aleksanda Grabowska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n<h3><\/h3>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.816879,
          52.558917
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Trzemeszno",
        "ikona": "j_zielen_1",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Trzemeszno:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>12 Dru\u017Cyna W\u0119drownicza \u201ESkrzyd\u0142a\u201D<\/em> -\u00A0dru\u017Cynowa\u00A0dh.\u00A0Julia Nowak<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">12 DW \"Skrzyd\u0142a\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa\u00A0dh. Julia Nowak<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          18.496487,
          52.018075
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Turek im. Mikołaja Kopernika",
        "ikona": "j_zielen_0",
        "html": "<h3><span style=\"color: #9e0505;\">Ktokolwiek widzia\u0142, ktokolwiek wie?\u00A0<\/span><\/h3>\r\nW\u0119drownicy pilnie poszukiwani!\r\n\r\n<!--more-->\r\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142.jpg\"><img class=\"alignnone wp-image-403 size-large\" src=\"http:\/\/www.referat.zhp.wlkp.pl\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/M\u015A_ktokolwiek_widzia\u0142-1024x275.jpg\" width=\"1024\" height=\"275\" \/><\/a><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Kto pomo\u017Ce wznieci\u0107 nam po\u017Car w\u0119drownictwa? A mo\u017Ce jest tam gdzie\u015B ognik, kt\u00F3ry wystarczy odpowiednio piel\u0119gnowa\u0107?<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify;\">Je\u017Celi wiesz co\u015B o w\u0119drownictwie w Turku\u00A0lub chcesz, \u017Ceby ono po prostu tam zaistnia\u0142o?\u00A0Masz pytanie? W\u0105tpliwo\u015B\u0107? Chcesz pogada\u0107? Napisz do nas!<\/p>"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.192848,
          52.807031
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Wągrowiec im. hm. Franciszka Grajkowskiego",
        "ikona": "j_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP W\u0105growiec:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>102 W\u0105growiecka Dru\u017Cyna W\u0119drownicza\u00A0<\/em>-\u00A0dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Krzysztof Urban HO<\/li>\r\n \t<li><em>14 W\u0105growiecka Dru\u017Cyna W\u0119drownicza\u00A0<\/em>- dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Hubert Jezierski \u0107wik<\/li>\r\n \t<li><em>patrol w\u0119drowniczy w Skokach -<\/em>\u00A0(odpowiedzialni)<em>\u00A0<\/em>pwd. Edward Surdyk \u0107wik, pwd. Kacper Konieczny \u0107wik, pwd. \u0141ukasz Kubiak \u0107wik<\/li>\r\n<\/ul>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<!--more-->\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">102\u00A0W\u0105growiecka Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy pwd. Krzysztof Urban HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">14 W\u0105growiecka Dru\u017Cyna W\u0119drownicza<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Hubert Jezierski \u0107wik<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">patrol w\u0119drowniczy w Skokach<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>odpowiedzialni:\u00A0pwd. Edward Surdyk \u0107wik, pwd. Kacper Konieczny \u0107wik, pwd. \u0141ukasz Kubiak \u0107wik<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>...<\/blockquote>\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.562918,
          52.331426
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Września „WRZOS” im. Dzieci Wrzesińskich",
        "ikona": "c_zielen_3",
        "html": ""
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.306498,
          51.80735
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Wschowa im. Janusza Meissnera",
        "ikona": "j_zielen_3",
        "html": "&nbsp;\r\n\r\n<strong>jednostki w\u0119drownicze Hufca ZHP Wschowa:<\/strong>\r\n<ul>\r\n \t<li><em>10 DW \"Sagan\"<\/em> - dru\u017Cynowy pwd. Rados\u0142aw Ratajczak HO<\/li>\r\n \t<li><em>39 WDW im. Szarych Szereg\u00F3w<\/em> - dru\u017Cynowa dh. Weronika Wasi\u0144ska<\/li>\r\n \t<li><em>(pr\u00F3bna) 9 DW \"\u015Awit\"<\/em> - dru\u017Cynowa dh. Natalia Patalas<\/li>\r\n<\/ul>\r\n<!--more-->\r\n\r\n&nbsp;\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">10 DW \"Sagan\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowy\u00A0pwd. Rados\u0142aw Ratajczak HO<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa:\u00A0<\/em><a href=\"http:\/\/rajdvip.cba.pl\/\">http:\/\/rajdvip.cba.pl\/<\/a><\/p>\r\n\r\n<blockquote>Jeste\u015Bmy wyj\u0105tkow\u0105 dru\u017Cyn\u0105 przyjaci\u00F3\u0142, w kt\u00F3rej ka\u017Cdy na ka\u017Cdego mo\u017Ce liczy\u0107.\r\n\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">39 WDW im. Szarych Szereg\u00F3w<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh. Weronika Wasi\u0144ska<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><\/p>\r\n<\/blockquote>\r\n\r\n<hr \/>\r\n\r\n<h3><strong><span style=\"color: #008000;\">(pr\u00F3bna) 9 DW \"\u015Awit\"<\/span><\/strong><\/h3>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><strong>dru\u017Cynowa dh. Natalia Patalas<\/strong><\/p>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\"><em>strona internetowa: ...<\/em><\/p>\r\n\r\n<blockquote>\r\n<p style=\"padding-left: 30px;\">...<\/p>\r\n&nbsp;<\/blockquote>\r\n&nbsp;\r\n\r\n&nbsp;"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          17.047813,
          53.359886
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Złotów im. Bojowników o Wolność i Polskość Ziemi Złotowskiej",
        "ikona": "j_zielen_2",
        "html": ""
      }
    },
	
	{
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          16.847055,
          52.245407
        ]
      },
      "properties": {
        "nazwa": "Hufiec ZHP Mosina",
        "ikona": "j_zielen_2",
        "html": ""
      }
    }

  ]
}